<img src="/images/1.jpg" alt="alt text" width="300">

## :iphone: Freelance platforma pro dělniky

> ### Freelancerská platforma pro služby v domácnosti je inovativní online platformou, která propojuje zákazníky s kvalifikovanými řemeslníky, včetně těch poskytujících služby jako je "muž na hodinu".

## [:muscle: Sekce s kontakty a účastníky](Náš tým)

